大家覺唔覺得班叫人讓座嘅人仲仆街過班廢老

屌我今朝六點半起身搭地鐵，聽聽下歌比個撚樣拍，叫我讓座比個阿婆。
屌個牙婆都話唔坐啦，班撚樣仲要迫我讓
唉

pish

渣ga
幫你推下啦

點解唔當面指住條友講 而家咪無機會

毒撚係咁架

牙你老母

屌嗰種無助感搞到我淆咗

當面屌柒佢啦，上黎講有撚用咩